唔喊時代革命，可以喊咩口號?

五大訴求 缺一不可
我要真普選
林鄭下台
不撒不散
獨立調查
撤回

守護香港 時代使命
光復警隊 反黑抗暴
五大訴求 缺一不可

黑警死全家

光復香港 繼續返工

五大訴求
缺一不可

五大訴求，缺一不可

林鄭下台就算啦 下個咪一樣
其他都ok

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

反警黑
反送中 支持獨立調查

乜野時代革命、光復香港太抽象

唔好俾人入、俾人屈，知道嗎？醒少少！

守護香港 時代抗命??

保家衛國

聽日開始嗌新口號！【光復香港 還我普選！】

點解唔嗌？

五大訴求，缺一不可

天滅中共，光復香港

真係無乜人叫五大訴求內容

西環禍港，破壞兩制

支持共產黨 打倒地主

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

守護香港 反黑抗暴?

另類方法：打著紅旗反紅旗
支持警察治港 踢走林鄭月娥
支持中聯辦治港 踢走香港政府
支持毛主席 追求五大訴求

光復香港 時代革命
今日7區靜坐
全世界嗑

呢個口號根本係反送中支持者
既公約數口號

點解我地要改自己
去就對面既香港少數人

你今日放棄得呢個口號
下一步就會放棄前線抗爭者
再去就係五大訴求
一個個咁放棄
屈服落去

香港人22年黎已經屈服夠

對面而家已經窮途沒路
我地冇需要折衷放棄自已